發現好多sonia 的post 都好多人狙擊

咁多人唔屌，淨係屌佢就一定有d 問題

不過個個都淨係話中大人/ 留意開一定知條女咩料，講唔到實際野

大家點睇